講自己人生目標係買到樓 會唔會比外國人笑死 ?

:HEY 香港GUY 你有咩人生目標?

:儲到首期 上車買樓

: ..........

fuck off

sure

居住

非洲

香港

[

American Dream

Hong Kong Dream